大家有冇玩過開心鬥一番？

隻game擺明有program啦屌你老母
有時明明排唔到人
跟住就會入咗個空場
之後好快就入咗兩三條友入嚟
然後就贏撚曬你啲錢

玩D純講運既 例如:妞妞
多數抽中錢多果個做莊
突然少錢果個抽中做莊既話多數玩完清袋

咪係囉
所以話根本有program

真係叫妞妞咩?
我叫開牛牛